\section{Risikobetrachtung}
In \reffig{fig:risiko1} sind die möglichen Risiken dieses Projekts, sortiert nach Risikofaktor aufgelistet. 
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=16cm]{Risikoanalyse1.png}
	\caption[Risikobetrachtung]{Risikobetrachtung inklusive Risikofaktor}
	\label{fig:risiko1}
\end{figure}
\section{Gegenmaßnahmen}
In \reffig{fig:risiko2} sind die jeweils im Team beschlossene Gegenmaßnahmen aufgeführt. Dabei wurde für jedes Risiko ein oder mehrere zuständige Personen bestimmt, welche sich bei und vor Auftreten des entsprechenden Risikos um die Behebung kümmern. 
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\includegraphics[width=15cm]{Risikoanalyse2.png}
	\caption[Risikobetrachtung]{Gegenmaßnahmen und zuständige Personen}
	\label{fig:risiko2}
\end{figure}


